幾時我地曼聯做左垃圾桶-.-

樓豬岩呀
阿仙奴堆垃圾成日過檔

幾時我地曼聯做左垃圾桶-.-

樓上係狗